正評新屋嶺大陸武警個post嘅人，你地全部都想輸

無需再叫人FC 新屋嶺輪姦 係大陸武警做

你地做乜撚呀？
樓主話要發火燒郊野公園
要無差別屠殺藍絲，即係發動恐怖襲擊
仲要係911呢個咁嘅日子
仲要開埋tg引人入局扮到有晒組織咁

你諗下俾人見到會有咩後果？
係咪想俾人有實質證據咁出報導話示威者支持恐襲？
係咪想我地冇晒輿論幫？
係咪想人權法過唔到？
係咪想輸？

正評左嘅人唔該你檢討下
快撚啲去驗下自己個閪腦係咪裝屎

其實起起底就知咩料

有人話佢係假膠post
但係呢個時勢拎啲咁嘅野玩膠係咪傻撚左？
講野之前有冇諗過後果？

佢個所謂消息來源係tg private group

醒未呀
大家唔好再傳fake news啦
大家而係要繼續行出黎要求黨鐵同政府公開CCTV 公開831真相
到時佢唔肯公開(身有屎)/ 比人篤爆講大話，就捉住呢樣黎打，咁樣國際輿論先會對我地有利

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

推
9月7機場
9月8美國領事館

push

終極文宣 對準政權 全民抗共

唔該你地醒下啦
大把正經野做
大把行動post要推
大把Fact check左嘅野拎去做文宣宣傳拎去打擊對家
偏偏你地瘋狂推啲冇得fact check嘅陰謀論

推
9月7機場
9月8美國領事館

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

新屋嶺附近就係專處理無名屍嘅沙嶺公墓！！

沙嶺公墓，是一個政府專為無人認領屍體而設的墳場。梁梓敦與食環署職員先帶領團友到棺木段，只見眼前盡是一片青蔥草綠的山頭，一塊又一塊小石碑歪歪斜斜的插在泥土中。冰冷的灰色
新屋嶺附近，係沙嶺墳場！

石塊上，沒有名字，也沒有遺照，只有一組號碼，代表死亡年份及下葬的次序，連先人是男是女亦無從得知。

相比殯儀館內繁複的儀式，這裏的身後事簡單得多，也落寞得多。葉先生補充，這裏每年只有約10具遺體被人認領，若七年內有家屬認領遺體，選擇重新安葬或留在原地，政府亦需向他們收回殮葬費。在沙嶺公墓，只有冷冰冰的程序，沒有一點多餘的關懷。

食環署規定，凡於棺木段安葬七年的遺體，必須「起骨」火葬，並安放到另一山頭的骨灰區，同一個年份去世的先人，合葬在同一墓穴裏。數以百計同年逝世的「無主骨灰」，會一起撒落在一塊面積約兩呎乘兩呎的公墓下，上面只豎着一塊寫着年份的石碑，「所以家屬想認領遺體，一定要喺遺體仲放喺棺木段嘅時候認領，如果唔係，嚟到骨灰區就冇辦法了」。

一年有幾百死者冇人理。

【生死教育】沙嶺公墓墳遊 無名孤魂化作無情號碼合葬黃土

個原po無左